平日 巴巴閉閉 貪威識食 滿口道理

當要挺身而出果陣就
左閃右避 三緘其口 靜觀其變

#林慧韡 #打機達 #YouTuber #KOL

支持修例

其實平時吹水FF都睇得出佢份人好自大
有啲科普新聞 明明唔係佢個範嘅唔識扮識
觀眾留言糾正嗰陣又要調返轉頭話人包坳頸
所以啲人話佢唔表態，其實就已經係表態嘅一種

起下樓主底啦，又比人分化